有冇山羊座巴絲吹下水(26)

有冇山羊座巴絲吹下水(25)

留名

劉明

出多次
想問下山羊男咩心態搵佢會秒回 除非開緊會
有flirt成份 佢有主動話想食咩 但我一問幾時
佢每次都話我話唔會約實日子

羊羊們覺得我會唔會俾人fd zone左
純粹飯fd

之前試過單獨出一次 純粹食飯 冇食甜品
冇送返屋企之類 頂多一起去等巴士同搭鐵
之後都係集體出

都傾左3個月到 好驚會被fd zone

要主動到去咩程度

其實真係冇所以我fd話keep到咁耐其實都勁

山羊係咪個撚個都毒到仆街？

利申 山羊，毒到仆街

山羊追人係咪注定困難
好怕醜

今日朝早投票嗰陣發覺特別多後生靚女
唔知係咪心美嗰人都甜啲

唔會

冇乜點deep talk到最多知道大家都係黃 鍾意屌popo

好奇問 當羊仔追緊心怡女仔既時候但無咩進展，但同時間比另一個女仔approach（但得少許好感），羊仔會唔會放棄初心揀另一個？

有言一日未結婚都仲有得揀，何況拖都未開始拍？
唔洗一定係羊仔嘅，不過最近身邊一齊嘅羊仔fd都唔係1st target

返工識咗個天秤女，佢約我出街先但係佢又對我忽魔忽熱，之後又唔知點解肯同我去旅行，好撚亂呀

睇下鐘意開頭個個到咩地步囉

有冇羊巴另一半係天秤，想學野真心鐘意咗佢，但係佢忽冷忽熱到咁真係好驚被拒絕

呢幾日同佢一齊心情好似坐過山車咁，一時好sweet,一時又好似唔識咁，真係好想同佢講我鐘意你呀

留名 山羊座工作狂一個

工作都冇動力了，鐘意既人又對我忽冷忽熱，唔知有咩目標了

點解去到外地旅行都唔肯放低隻手機game同我傾下計，我同佢講野佢又問我講咩，好辛苦啊

有興趣的
佢觀察緊你，應該有好多內心戰

等到好灰心了同時有其他人approach
係咪應該繼續等佢

有冇羊巴羊絲入黎圍爐比返啲動力同信心我，呢幾日同我本身諗既落差真係好大雖然話曖昧個種若即若離既感覺好過癮，但係一日玩幾鑊我真係頂唔蒲喇

話你聽佢肯出黎你已經成功咗一半
利申比對方搞到唔知點好

冇興趣真係連約單獨食飯都唔會去

做人都係多手準備好啲
約下其他人囉
定你真係好鍾意隻羊仔？
但山羊真係好多顧慮 可能佢覺得呢一刻感情唔係priority

有其他人問過佢 佢都曾經講過感情唔係必要
覺得依一刻既生活好滿足

真的嗎我依家個心就係囉囉攣

天秤係咁
要放風爭咁釣佢

利申: 秤絲/另一半係山羊

我最近鍾意都咗個女仔，我諗住直接表白唔好兜嘅咁大個圈啦，之後佢就冇再理過我，明明我都講咗唔會追佢

我都係囉囉攣，果然姐姐唔易相處

想表白但係搵唔到啱既timeing,好折磨

My friend Paul is a Capricorn whereas his girlfriend is a Scorpio. He's faithful to her and should never cheat on her. When he broke up with his ex he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines us in any swimming styles. She's tall and shapely who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently he got into a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the brawl. Last Saturday they dined in a restaurant in a hotel. They waited in line outside the restaurant for almost an hour. The line was so long that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. Yesterday I visited his place. Paul and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of guys was in the way near the bus stop so he said "excuse me" The bus queue was so huge stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile some people mistook this big queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly guy pushed in at the head of the queue. Later a slender guy jumped the queue. The lady behind him said "excuse me. The end of the queue is back there" A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone she edged furtively behind him who didn't realise she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Paul seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder sister is currently a head chef at a five star hotel and feels she's found her niche.His elder brother too has found his niche as a professor having worked as a researcher for three years.His younger sister has just completed her phd at Tokyo university and is on the way to becoming a professor.Japan is on the way to becoming the world's strongest economy.She sometimes has a snooze in her office because she has so much work to do that she feels drained.She usually naps on the sofa by the fireplace or at her desk when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along to the library where I saw her size off at the table.Taking a nap especially by the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His younger brother is robust and healthy.He does lots of strength and conditioning exercise in his robust sneakers.After his gym session he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine.He lives in osaka where the economy and political system are robust.His eldest sister has opened an antique store which created a favourable impression on me. There's an exquisite antique that engages my attention.I bet you the shop engages lots of passers-by.I formed a great impression of the shop. His uncle has recently passed away at the age of ninety nine.I offer my sincere condolences to his uncle's family.His friend wrote "my condolences on the loss of your uncle"His dad sent his condolences to his uncle's family too. His mum wrote "our condolences go to his family"Paul hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her.They chatted with exquisite delight.His cousin told him that there was a bully in her class so paul told her not to engage with her.Just stay out of her way as much as possible.Paul lives on the leak and lens many houses. Unlike Floyd,he's never ostentatious though extremely wealthy. He always wears ostentatious jewelery such as gold bracelets,rings and silver necklaces.

試過坐好近了佢試過貼到好近 係耳仔邊講野

My friend Paul is a Capricorn. Floyd loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham place where the escalator stopped and reversed direction at a speed two to three times faster than normal causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school were there any subjects that you weren't interested in and so didn't engage much? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Nowadays many students learn piano, violin, judo, dancing, painting and japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work and so they find it hard to juggle a career with a family. Perhaps they wanna kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the kids are truly enjoying their activities. I'm reading a book called parallel worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories promoting the book on a television show it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, wormholes, parallel universes and eleven dimensional hyperspace, subjects that engage numerous readers' interest. It was an international bestseller for many months. Paul loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to engage ninety nine enemies who only had knives lol. Paul is a bunny lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf. In accordance with animal law in Kyoto if your pet is a social animal you must have at least two of them living together. Most citizens honour it. According to the veterinarians you should clip your bunny's nails every month. Rabbits are compatible with most other pets if you teach other pets well. At tokyo university researchers carried out an experiment last year and this afternoon where they showed they could bond a rabbit with a dog in a short period of time. They were happy to find their results were compatible with the results of the study undertaken last year. Hereafter Paul had his bunnies and Shiba inu living together. He believes he'll continue living work them in the hereafter. You can take the house rabbit journals for free and read them at your leisure. He told me "because it has a jargonistic tone, instead of writing as per our previous conversation we can simply write as we discussed or as discussed. Instead of writing as per your request we can just write as you requested. Rather than say as per our agreement we can just write as we agreed. Instead of saying please find attached the receipt we can just say attached is the receipt. Instead of saying I enclose herewith two documents it's more natural to say enclosed are two documents or I've enclosed two documents. Rather than say here is the report for your perusal it's more natural to say here is the report for your review. Rather than say please return the form at your earliest convinence, we can say please return the form by next friday." Paul is a boxing fan. Channel one gives detailed coverage of boxing matches. John's fight against Dan got widespread media coverage. His fight against Anthony also received extensive press coverage. He tends to get lots of newspaper and magazine coverage as his fights are exciting to watch. Tomorrow the organisation will hold an election for the chairman. Channel one will give the election live coverage. If you wanna check out the reports of John's previous fights their monthly magazines have in-depth coverage of them. The book "martial arts" provides good grappling techniques coverage. By the way Japan Mobile now has nationwide coverage with its network whjxg far outshines other service providers.

James' girlfriend is also a capricorn. They're a lovely couple. Japsn mobile used to be poor in Osaka which affected how people could access the internet but today it's considered one of the best. Its network is fantastic throughout the country. Paul is a bassoonist. He's looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, medical and health coverage. He's thinking of paying an extra premium to have coverage for accidental damage to his bassoon as well as increasing the insurance cover up to a million yen.

巴打你啱， 短痛好過長痛

［member]好辛苦，但係真心好鐘意佢，佢熱情
起上黎真係好好，但係一冷淡起上黎又好陌生咁[/member]

屌自己解密咗，好彩佢唔上連登

而家已經係

而家好灰，你話天蝎都可以同佢鬥，天秤一唔理佢真係夠膽唔理你

鬥冷漠基本上羊係冇對手可言，雖然頭先無視咗佢成10分鐘，但係最後都係比佢撩到我講野

全程企開一個身位，行前過佢，黑面mode都比佢解凍到，睇嚟要開始冷靜下先

佢彈出又彈入 一時熱情 一時冷漠到得一隻字
我覺得好辛苦

前兩日試過自己落pub飲酒，返上房見到佢玩緊手機又搵唔到機會開口

頭先見到有條手繩好靚，有免費刻字，佢問我做咩睇咗咁耐都唔買。我話諗唔到有咩好刻，不過要刻都係刻重要既人名，之後同佢講我心目中重要既人得佢。之後又dead air咗

可能我後生未拍過拖，性格又毒累事

講咗咁耐都未講背景，我19，佢24

希望係啦，而家食緊飯，兩個人講唔夠10句野

關心佢又好似唔受落咁，睇黎天秤既平衡真係好難打得破

撩佢傾計有時就有講有笑，有時又一句起兩句止。搞gag引佢笑又唔係次次中佢笑點，反而同打機班fd笑得仲開心..唔係話想佢既世界只得我一個，但係兩個人獨處既時候可唔可以唔好咁多dead air

巴打有冇tg，吹下水丫

你啱，我仲未講呢句

我知呀，多謝巴打鼓勵陣間出去就捉住佢對手同佢講

隊返罐啤加強勇氣值，good luck to me

Lm

LM

咁大個仔都未試過咁緊張

我都好想

加油呀兄弟，我呢句都手谷咗半年先講得出

我同佢都識左3個月了

一時又冷淡 一時又熱情
一時又主動報告行蹤 一時又失蹤

我都係識咗半年，由佢等我收工一齊食飯開始就鐘意咗佢

點解佢唔等我收工

羊真係好怕遇到呢類，主動搵佢又驚佢覺得煩，唔主動搵佢，又囉囉攣成日等佢whatsapp

我雙魚佢羊仔

我同佢唔同部門，之前佢試過幾次等我收工等咗個幾鐘

失蹤係自閉mode或者做嘢啫，有打卡報位就有機，因為唔重視你既話根本唔會主動搵你

佢遲覆會講返頭先開會 冇得聽錄音咁
同埋好攰
但係對話都只係keep住係呢d日常位 冇咩進展

我角度黎講除咗做緊野同沖涼之外大多數時間都會秒回佢

羊係現實既，所以講既野都係圍繞日常，尤其是好多羊都係工作狂，所以好多時都係講做嘢唔開心既話題，敬請原諒

係既 我都明只係俾我既感覺 係佢有我冇我都冇咩所謂

點樣先至可以令到羊仔著緊d我

如果想講其他嘢就一定係要留意佢鐘意玩咩，我呢個羊仔就冇咩特別喜好，但係一鐘意起上黎就瘋狂

但平時唔會見到 真係只係靠WhatsApp 同ig

但係我有主動約佢 問佢去唔去主題公園
佢一口就拒絕左我 理由都冇
係咪冇機

嗚嗚講真佢咁答完我 我都sad左兩日

有咩幫到。。。

食檸檬真係好大打擊，細佬我都係中學個陣食過檸檬先搞到而家表個白都拖咁耐

講真其實我都只係拍過一次 短短兩個月
俾人拖而開始 又係俾人飛個個
我每次開口其實都鼓起左好大勇氣

我未拍過拖，之前中學表白衰過一次之後就唔敢向鐘意既人表白，好驚再傷多次

可以留你個個俾我嗎

同埋我呢啲典型肥矮毒羊更加唔敢aproach鐘意既人，所以一有人approach就無法自拔

係呀，真係好少主動搵人，搵得都係因為你重要，或者佢有目的。

毒羊仔既whatsapp紀錄唔使諗，頭三必入既係公司group,老母，打機友

已加

新人留名

我一直都好擔心 究竟佢冇搵我既時候
其實係咪同緊其他女出街

山羊仔會點樣表達佢好中意一個人？

羊仔就是毒 唔會識表達

羊女Lm

歡迎

所以每日早晨 晚安 有 emoji 已經係佢既極限？

呢d係直情中意左果個人

真新人，又唔信

但傾計個頻率唔係好密 有時仲已讀

內容高質就夠

都係分享下生活咁咋喎

試下同佢傾下將來想點，個人計劃之類，如果自己無實際大plan，聽佢講就得

內容可以好鳩都得

哇 咁深入

對於忽冷忽熱我摸唔透
好驚chur到佢

高質閒計黎

山羊女主動約我睇戲食飯，係好普通嘅事定係對我有好感？

女漢子黎

我同佢係同事，識左一個月左右未算去到好friend

直接問唔洗前奏？ 有冇開場白介紹下

仲未傾到咁深入，每日都係傾d 鳩野

有野傾就得啦

瘋狂講喎

佢話唔鐘意plan,之後我plan咗佢又好似冇咩興趣咁

除非係男/女朋友
起碼我唔會秒回朋友(除非心情好/緊要嘢
女朋友就秒回

山羊女留名

藍字絲啊

繼續病

開始上連登之前仲諗住會係巴打開acc扮絲打多d添

連登冇絲打

jeng

留名

利申：好撚靚仔

下世小心d

過來人。慘到嘔，我意思係你既將來。加油。

下世做隻真山羊都唔要做山羊男

勁無安全感。山羊特點係太盡力，所以盡力後天秤都係唔開心，山羊會勁撚hurt.

山羊仔留名
其實有時唔到你唔信，土象星座嘅山羊同返金牛處女呢啲土象先會特別夾，其他普遍唔係你頂佢唔順就係佢頂你唔順

夾到理得佢咩星座

射手山羊
比天秤ex話我一時一樣 搞到佢好辛苦

依家又想周圍識女仔 我想自己專一啲
揀啱一個就唔諗其他女仔

因為扮巴打感覺可以講嘢舒暢啲又無咁易俾身邊嘅人搵到個帳

入黎踩場
而家呢到由天秤座既人接管
山羊全部出返去

跌個雪櫃落黎比你就有份

比你地啲女玩鳩死喇，好唔好意思呀

當然好啦
你咁鐘意既
最好你個區落雪櫃雨 Tim

點解山羊撚咁撚悶？？

我幫你報仇

Btw
天秤女好鬼麻煩
試過同秤女一齊
日日炮嘴互屌
連自己都唔知係拍緊拖
定參加緊小學雞辯論比賽

係愛呀哈利

射手山羊姐係幾號

21下話

1223

特種羊

Defeated

我早你一日

可能佢以為係情趣嚟呢

細個既時候
男通常鐘意玩電動玩具
女就鐘意玩公仔

大個左就相反呀啦

你有個少女心鐘意攬公仔瞓係好合理

鬥嘴可以訓練毒羊講野，真識玩

矛盾大對決

佢有post過story話 女朋友嘅作用
其中一樣就係訓練講嘢

我覺得mon po果陣其實唔會睇顏色

羊就係衰唔識講野，明明個腦轉數快但係個死人口唔識講嘢

其實都係所以無乜所謂啦

邊理得咁多

快到啲人跟唔到

反正不嬲慣性覺得都係藍色

自己把口都跟唔到，其他人算把啦

同緊個天秤女傾計 （啊又係天秤
佢講講下捐血 我走去講紋身

屌 又係天秤 第三個啦

天秤份人都好跳線
其實咁樣溝通係無問題嘅

可惜呢個冇前兩個咁靚

唔想再遇到天秤 比佢地搞到好傷心

羊仔係咪好易會俾有自己無嘅特質嘅人吸引
土象同土象之間反而吸引力無咁高？

紋身短時間唔捐得血，正常人邊諗到有關係

係佢想捐血 我想紋身

我都想紋

屌我第一下理解左做kiss

睇錯你名 以為kay首歌
前度同我都好鍾意juno
聽到佢地系列嘅歌又會諗返

上個靚水

又係喎，超長sem break係人都悶

[member]好想問下 咁係點樣開始架[sosad][/member]

A0 say個hi

冇人睇得上我

hehe

其實雙魚絲係咪特別吸引到山羊巴?
(利申A0山羊巴鐘意過兩條雙魚)

好sweet

因為care你 就你得閒先 如果撞咗期自己再推人

男朋友成日話自己肥姐係點？

想你讚佢又大隻又盛

有陣時都係想佢氹下我啫

無謂再哂鳩氣

唔想再諗唔想再理

Say the following to your girlfriend: You're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over other angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

但佢冇再主動問

可能佢覺得自己收咗皮
你係咪無應機？

有啊但當我問多次 佢都唔俾期 都係話你話

山羊係咪個個都秒回

咁佢真係扭擰咗啲
咁你有無話呀？

睇下邊個同得唔得閒囉

我自己係個個都秒回 注定比人當煩膠

我淨係講左次下禮拜 但冇約實
到左下禮拜 佢又冇左回事咁
嬲死我啦

羊仔會唔會覺得女仔做主動好cheap 唔珍惜

我有直接約過佢去主題樂園
一野俾佢拒絕左

佢連講都冇講 就咁一句 唔去

我都有同感，但我會珍惜秒回嘅人

呢樣真，羊仔要嘅signal係航空母艦指示起飛果種咁明顯先有信心行動

睇吓佢有幾多經歷啦

痴線

睇佢都應該都拍過幾次啦 但我淨係拍過一次短拖

我都唔知佢究竟想點

唔好睇喇 直接問啦

佢身邊好多女咩？

工作需要都算多

噢
咁希望唔係結咗婚就係豬扒

唔係

你哋係同事？

唔係 不過因為工事識

仆街 中左流感

係咪覺得晒錢呀？

你哋48星座係咩？我係人馬山羊，但重巨蟹，3個星座都有啲，所以唔係就咁山羊可解讀。。

可大可小喎

成個星期冇得返工
沉晚燒到39度幾，睇急症又驗血又抽痰 嚇到我死

咁大鑊
搵羊仔嚟關心你囉

佢有呀
就係佢同我睇醫生睇到點幾兩點

羊仔冇得輸

山羊問得你 果下係有興趣
但你要即時出日期比佢
通常越快 放飛機可能性越低

懶約人懶諗活動就真

想知追山羊女係咪一直搵佢傾偈keep住曝光就可以溝得到？
之前對方對我都熱情，所以我唔小心太多表示chur咗啲，講清楚後佢又話唔介意我識下其他女仔，都曾經驚繼續傾偈可能俾假希望我。
但我真係好欣賞佢個人性格，整體都係善良體貼，又肯交代心入面嘅想法，覺得同佢一齊都適合長遠發展。仲係幾想可以陪伴佢關心佢。
由佢得閒就覆變到佢每日覆一兩次，而我就會搵話題/問題短訊佢，唔知有無機會轉好呢。

其實對你熱情都唔代表對你有意思
佢講到咁白姐係佢都未必考慮你，叫你唔好浪費時間喺佢身上，然後再慢慢淡出
我覺得佢最多對你有啲好感，但未到會一齊，你仲分分鐘做咗啲嘢令佢扣你分，而佢又知你追佢先咁講
所以我只可以話轉好嘅機會都好微

點唔掂法 你覺得你要畫公仔畫出腸佢先會明

睇佢缺咩/望下平時上網同行街會留意咩多

羊仔點會玩唔掂天秤
最容易比人拉打嘅星座，你表現強勢d自私d，對完佢好就突然失蹤下，好快上鉤
Ex係天秤

所以算是Timing問題？

慢慢收拾心情
你仲後生

佢有若無其事咁打過比我一次
但我覺得怪怪的

你覺得我應該點做？

i am new

呢個真

真係咩冇follow到
但九龍城都真係有幾多老鼠

係，而家發現無論係古人定現代mbti都係提倡，搵伴侶真係搵個性格同自己相反嘅先最幸福

如果你可以排除到隻羊係弱智嘅話，你基本上可以fade out 羊係唔會日久生情，你同我相處越耐，我心入面張表只會越黎越多叉，frd同拍拖對象分好開

a0羊仔你要教佢佢先識 太毒同實用主義，如果無人帶入門/佢意識唔到呢個重要性佢好大機會係唔會改
你試下YT搵d教人情趣野拍拖野嗰d片比佢，佢有心進步就會自己煲，最緊要唔好鵝佢，等佢自己學
我自己就機遇巧合好細個就接觸到呢d野

上升同月金牛在此 經常係其他網寫食評

有時真係想學獅子咁直來直往 天生嘅行動力同wfc嘅霸氣

你同佢表白左?

唔會特登去甜品鋪，不過食飯之後會叫甜品。
今日去左呢2間，巧巧癡

紅色係nomilkshakenolife嘅招牌芝士治，好邪惡但好滿足，配埋部煙肉奶昔，d熱量爆曬表
中過咩伏? 最後悔係土耳其餐廳叫左呢杯野

齊齊食，振興黃色經濟圈

哇我發現我係弱智咁都可以up錯圖，手足有怪莫怪

呢個故事教導你唔好亂表白，今次當買個教訓。
佢都算比左好多次機會你架啦

一諗起話題又係啲基本野，就無哂興趣。
同人相處，真好玩。

哇咩嚟

土耳其國酒- 獅子奶
本身係透明，溝落冰水變白色
話就話茴香酒，飲落去陣味我以為自己飲錯消毒火酒
非洲菜係咪重慶嗰間剛果菜，食fufu嗰間

下次收工黎飲酒掟鏢，呢間野d雞尾酒都幾過癮下

細個係姐撚嘅全盛期但我完全唔好佢
大個傷過聽翻先發現原來係自己嘅故事，再睇翻佢生日，原來都係毒羊，瞬間好有共鳴
一些些 應該體貼的感覺 我沒給

太子，2樓掟鏢，食泰國菜

個炒金邊粉d蝦好彈牙，炒通菜都夠鑊氣

加油，下個會更好。

sad嘅時候聽歌有樣野唔好，就係好容易沉落去自怨自艾，我都係強逼自己打起精神，get over左先聽翻

無錯 如果平時會避異性/相處唔自然你要強逼自己練下，無論男女老幼都搭爹甚至抄牌，久而久之你會由唔同人身上學識好多社交技巧，同埋練膽，最緊要係你圈子會變闊，咁樣你抄心儀女仔嘅牌會無咁odd，女人對你心理狀態好敏感，你份人chill得黎唔緊張，佢都會放鬆

80%女都受架啦，尤其你溝嘅對象都係後生女。 唔好話女，仔都受呢套啦

其中1個上升月亮係獅子咪得

辣殺摩羯淨係識瘋狂ff唔敢出聲，上升月亮獅子嘅話可以壓一壓摩羯嘅惰性

sosad換季睇住zip親
我腦海入面係咁浮現緊成班毒羊入去，靠掟鏢黎掩蓋尷尬嘅氣氛

摩羯係重災區 程度問題，火象相對少d

當條女問我地而家係咩關係嘅時候，我真係好想試一次咁答
做禾sp巧吾巧

有咩事都可以兜翻話做我嘅傻豬仔sweet piglet

隔住mon都覺得尷尬

唔會
好乾淨俐落

聽聞山羊座12月開始就好運陸續有黎㗎啦
好開心

做決定就唔會拖泥帶水嘅，但佢表達方式可能係問題黎 未必好乾脆咁say no

暗m男表示

咁又未必嘅，我就咁睇覺得呢個位仲叫有得救。
比著我口頭會主動frd zone佢，唔好踩佢條仔就得，讚佢兩句之後暗瓦底加句營造條仔處理手法嘅唔成熟/不安感，塑造到你地相遇只係時機唔岩。 佢意識到你有氣度但會走得果斷，咁樣佢係有時間壓力但唔係你主動chur佢嘅心理壓力。
利申9up，切勿模仿

女仔通常都係比位男仔zip架啦 其實好多時都做到好明顯，咁都唔夠膽開口，以後你點會夠膽保護佢

冇撚有錯
開頭邊個追邊個都唔係咁重要，但表白唔得

其實羊女除咗本身同現任有感情問題，否則好難揀第二個

因為我深信會有報應

佢咁樣講得都已經係分手邊緣掛
不過就咁睇一行字都唔知係真定藉口

2個月，無睇舊po唔知

好努力學習緊唔玩冷暴力架啦 天生技能樹點滿有乜計，但而家有進步左就真嘅

加油，但你咁樣做唔驚比周圍d朋友唱你地好小氣咩

人地話山羊暗底大男人
而雙魚又係小女人所以夾
你自己覺得呢?

以前我都係咁諗，心諗既然我都唔溝你洗撚比面你
後來發現原來扮大方/堅大方最後為自己省左唔少時間，就算你表白失敗/同朋友/上司嘈交再同場都好，面皮夠厚做到笑面虎從容應對嘅話，你會建立到一個非常高EQ嘅人設，人設好嘅話人地refer新朋友/工作機會/女人比你都易d

基本上你講嘅成件事係用無數失敗經歷練番黎嘅
btw聽落有d似日本人果種表裏不一

架仔同英國佬最擅長做呢d野，沉得住氣的話的確會獲益良多，不過就失去左做自己呢份爽快

之前讀過一年日文先知道係幾咁恐怖
不過作為遊客都好d，起碼佢地唔會expect你聽得明佢地d弦外之音

你岩我覺得雙魚絲比較怕羞,幾可愛,我自己又鐘意小女人,想保護佢地
但唔知雙魚絲鐘唔鐘意山羊巴嘅性格呢

基本上要睇雙方成個生日命盤
最少要知對方既月亮同上昇星座
唔可以就咁睇太陽星座就話夾唔夾
不過基本上山羊同雙魚係夾既
但係山羊係好務實既星座又不善辭令
對於比較夢幻又敏感相對做事有d不切實際既雙魚黎講會有d問題
所以你可能要多d用言語表達你既感受同溝通
你自己覺得呢?

摩羯配巨蟹雙魚呢類唔會太差，不過可能後生/一開始唔會太吸引對方 摩羯中意知性獨立但雙魚中意浪漫

我諗同呢個白羊女真係唔會再Work了。我哋兩個都係基督徒，所以同佢相處甚至好感期間都無特別睇星座嘅嘢，到瀨嘢嗰陣迷茫中睇同了解多啲，先知佢真係好典型嘅山羊女仔。

都好慶幸自己入過佢個關注list, 有佢秒回、關心、主動約，都算幾開心。可惜係我唔為意Chur到佢，依加應該出list之餘仲係排好後嘅朋友。我知依加同佢講乜都無用、唔會入返List，只係幫自己釋懷，所以揀咗講啲放棄、祝福、自知自己零分嘅說話。

知道真相都放開咗唔少，應該更有決心遠離佢。但同時真係有少少質疑信仰再次多謝你嘅解答，希望唔洗再入呢個post。

星座係統計學

咁係山羊定白羊

下個會更好，希望下個女仔你唔需要再睇呢d迷信野

入得李應該山羊掛 我都係中意摩羯呢個名多d，無咁易get錯白羊

我就一直有一套諗法，但我想知其他摩羯係點諗先

其實唔關兩性相處，應該話係心理學原則，就算係識朋友/marketing sell野都係一樣。
最簡單直接，就係透過分析自己能夠提供咩價值(錢/情緒/社交資源/有趣嘅神秘體驗)比人，跟住去接觸對呢樣價值有興趣嘅人群，透過試用/社交認證去吸引目標投資係你度，佢投資($/時間/情緒/心力)/表現好就獎勵部分價值，表現差就後退，重新營造一個高價值但唔hard sell嘅態度。 好似人地打機咁，只要不斷比佢有小目標小成就小獎勵但唔會爆機，咁佢就會繼續課金，到最後融入埋佢生活嘅唔同層面(例如朋友，工作，父母，家居)，有左一個利益關係，最後就會好似iphone撚一樣，焗住以後投資都係投資翻落蘋果嘅產品度一樣。
成件事根本就同蘋果sell你買佢d野一樣 大家都係對d睇落好受歡迎而且有不可得性嘅產品特別有興趣，跟住就逐步逐步比ios綁住，慢慢咩野都換成蘋果野，課金完仲要覺得自己賺左

女人天生咪用緊呢個方法，但而家d男人好似習慣左將自己嘅價值變到一文不值送上門咁

A0 山羊男路過

好似真係好耐冇見你上水

上下水先

男羊冷暴力勁D定女羊？

唔算難追啦，佢要嘅野好明確，又係女仔之中比較大膽主動嘅，你汁好自己跟住approach佢，佢有回應就快刀斬亂麻基本上就ok 呢類女仔先好，唔洗你死磨爛磨，frdzone定gfable好明顯

我覺得男嘅再勁都勁唔過女

有冇山羊座巴絲吹下水(27)

大家覺得自己花唔花心

未定性前會，以為自己大把選擇

對比之下囉 你問下nako就知，摩羯女應該算係女仔入面比較主動嗰批黎，雖然都未勇到會主動示愛咁，但你有動作佢嘅反應會幾明顯

FF世界入面會，無限精神出軌
不過絕對唔會顯露/做/講出黎，感情唔係一切，唔會為左區區一個女人出賣我嘅原則。

新人報道

我都只係會FF 不過唔知心裏ff算唔算花心

發生咩事 令你定性呀